有無諗過強行帶走義士 佢地都一樣會被捕

佢地已經表明心志 係鏡頭下犧牲
今日大家帶走左佢地 換來既只係秋後算帳

佢地唔單止達唔到目的 更會係群眾唔注意既情況下被捕
諗吓我地唔記得左幾多人 魚蛋後有幾多義士被捕
除左天琦 我地連其他既名都唔記得
前排東華校長 林慧思就係一個例子

我地忘記得好快 但入左議事廳哩班人我地唔可以忘記 大家有無提議點樣幫佢地